香港點解拍唔出延禧攻略呢d劇

好睇到全地球既人都爭住睇

不了

痴撚線 金枝慾葉完勝

點會拍唔出？ 拍到一樣咁垃圾

一開波選角都輸晒
人地個皇后靚撚到
香港都冇人carry到

因為香港人無咁低智

大台黎黎去去咪果幾個編劇
d劇又要迎合班師奶

？

錢

錢市場

因為香港人唔喺食開屎 用腦啦 低B仔

香港唔係拍唔出係唔掉錢拍姐

其實除左支金以外，國內人材都比香港充足。就算有相同資金，單單係香港要搵齊合適既演員已經有難度。理性啲講，其實國內有好多高質素既演員同編劇，加上佢地本身既文化背景，先做到咁既效果。

貴

宮心計2